陳柏宇

假音又再次失敗
求教

有進步
老實講算係咁
不過d字仲係好大力
唱唔到個感覺出黎

我唱假音個聲沙得超快
點算